深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得

#1

Hey今次好快手

希望你地都可以快啲move on到啦

我move on不能

春仔

Halo

鏗鏘集個陳sir好好人
點解我讀中學個時冇呢啲老師

該死的程咬金，你真係講中咗

好難得

你好嗎？

Ok啦 比前幾日好 因為揾左啲嘢俾自己做
你呢

夠唔夠口罩啊

RIP

都ok啦，但悶好想快啲返學返工⋯

夠，哥之前訂咗，同埋我哋都唔太多用

Hi

雖然你哋唔興戴口罩，但都唔好完全唔戴啊，小心啲

我係垃圾

點解咁講呢？

又係頹廢既一日

都少去街

早呀！春袋。廁所佬

早啊！

牛安！！

嗚唯有講句希望在明天啦..加油啊

咁都好啲係喎你隻腳點啊？

hihi

Hi第一下以為你講粗口

好啲啊

我唔是咁既人

太好了開心～

原來係咁

好傷心

唔好傷心 唔心傷心

こんばんは

好撚凍

開緊風扇喎

唔係下話
可能寂寞得濟

點解啲嘢做極都做唔曬
清完今日嗰啲，重有聽日嘅嘢湧埋嚟

寧願肥10kg定矮3cm？

唔係，我吹到有啲肚痛

肥10kg

好辛苦啊

隻腳好撚凍

咁寧願凍死定熱死

禾刀系，手暖腳凍？！

凍死！！

勁凍 著襪冇用

你個名咁cute嘅

凍

冚多幾張被

係廳到未刷牙
一張就夠了 冚多張會好重

北極熊定企鵝？

北極熊，毛茸茸

剪衰咗個頭，屌屌屌屌屌屌

上山定下海？

入返房冚被瞓喺張床到繼續傾
暖

企鵝

係
呢排身體差左
又訓得差

甩頭髮定有肚腩

坐多陣先

浸腳幫到你

有肚腩
再減

Whiskey or vodka?

有肚腩！

重喺房做緊嘢未瞓得
聽日又有早堂仆街了

白色定黑色

有冇人可以教下我訓覺啊

好忙啊 做到攰就訓啦 訓都唔會打到咩好嘢出黎 聽日又要上堂

黑色

睇電話睇到攰

唔明

係呀

聽日要上某老師堂，但我未交佢科嘅功課驚佢會發現
迫住要清咗佢宜家3點啫

早餐定晚餐

晚餐

開燈睇定熄燈睇
而家仲精神左
救命

原來係咁。。。做左一半未？

冰島定南非

熄燈，開燈冇用

晚餐
不嬲唔食早餐

開咗頭咋
諗唔到點寫之前都係因為咁拖咗好耐

冰島

你想好辛苦咁爬上山定潛入好深嘅水底呢？

試過喇
可能我平時都係深呼吸多
冇乜用
anyway thx

loading or restart?

但都無得唔做
咁你過五分鐘就放低電話啦 做唔到一半都唔好玩

你係咪好多嘢諗？

咁你會想睇山定望海？

好啦
睇完就自摺先
直到做曬

貓定狗

專心啲啊

貓forever

變矮定變蠢

矮

俾人誤會定被遺忘

失眠定頭痛

深夜好呀，Share 我隻衰貓表情先，睇下會唔會吸引多啲巴打絲打覆我

失眠啦

布偶貓？好得意屌

百寶袋定隨意門

訓住睇？

星星定月亮

冇錯，好似我依家咁

月亮代表我的心

俾多張軍糧您，治療您心情！

好想索下佢，攬攬佢，毛毛

係啊
宜家坐左起身打開電話就冇諗咁多無謂野
但成個人醒曬

DC or Marvel?

吸引到

呢個好難................

Marvel 啦

呢張超得意 對眼好無辜咁

醒哂就好難訓返要再等下一次攰

星星

好得意
想攬

好悶

訓教

訓緊啦

聽歌？

朋友借錢寫我名做咨詢人，好撚嬲呀

軟糖定硬糖

心病來
不過浸下都好

朋友好賤，有冇搞錯

軟糖smile gummies!!

Okay喎哈哈

日出定日落？

聽緊啊～有冇咩介紹

係，我都係尋日先知

你鐘意聽咩類型？

真係屌佢老母，佢比左我名電話地址人，但地址佢聲稱係錯既，希望係啦

唔係掛。。。絕交都得 聽到都嬲 又唔同你講

狂收呢d message; 快叫衛XX今日必須入咗，見唔到數安排艾滋病人上樓收

你朋友好唔尊重你唯有希望地址係錯，好危險

若即若離定不相往來

睇完熊仔頭新片幾日訓唔著，好似睇緊自己咁

絕交就當然最低消費，真係要幫佢唱通街先得

屌仲要影響埋你生活，絕交以後唔好再聯絡，咁你依家安唔安全啊？

又來了

習慣係一件恐怖/ 美好嘅事情？

咁唔會冇法律效力咩
有冇得話備案先

樓下看更應該唔會比呢d人上黎，佢話寫左我樓下地址比人，煩到人就唔好

寵物小精靈定數碼暴龍

奶昔你好，有事煩惱嗎？

警察應該做唔到啲咩，當然冇法律効力，但都好撚煩

掛住佢

數碼暴龍合體大作戰！！！

跟住最後點？煩左幾耐？

遲左入嚟，要訓啦，報個到

好自私開佢全名唱通街！

等緊你好啦早抖啦

R&B or lofi

有...

Lofi

好快長啫而且都成日係屋企唔驚啦

是什麼呢

我連續三日通頂做asm了聽日都係早堂

sativa or indica

下次再傾～早抖

想試sativa多啲

Byebye

財仔message左張相，佢拎住自己身份證比人影相

轉號碼最好

佢好蠢抵佢比人呃

有無人失戀

Sleep

哈哈

語言定文字

呢個好難.............

語言啦

你啲問題好有趣

不相往來

係咩？哈哈

吸血鬼定喪屍

紋身定穿鼻環

我全部都要

紋身

好玩啊

好憎個髮型師

蕊妮 hello

我諗住下次剪就自己剪

接唔接受到自己女朋友曾經sheshe 過？

HELLO，你個名好搞笑，好似好ENJOY喺廁所咁

Hehe頭先先去完 正
個名係參考鬼滅之刃嘅角色

你去邊區剪？

平時係阿媽剪 剪短就得 只係下次想自己操刀

望住一條自己行錯左既路行到大半都未完
先明白簡錯仆街唔好喊原來真係好想喊
唉 做到而家呢個時間深夜總是負

公廁睇仁醫喊左未

吸血鬼

好啊

春袋

牙皮！

牙達！！

做緊咩呀？

睇緊youtube，好悶，你呢？

睇邊個？
我煲緊劇

hi

海

水底

Hey

一定好靚

Hello

點解呢個post同埋隔離毒撚通宵秒回個post好似24小時長開咁？

係

因為冇野做C打得閒入嚟吹下水

有工做了

你覺得係咁就真係

弓喜弓喜

超級市場

Albert heijn?

係啊，你又知嘅？

無咩我係唔知嘅

勁啊

點樣可以申請到張積分/折扣卡？

恭喜哂

係⋯ 悶到慘

Bonus card?

大姐姐！hello

可能係？嗰次我朋友幫我俾錢

春袋妹

呢排忙唔忙啊？

你啲數點

Ok嘅..請咗個補習老師，雖然仲有少少跟唔到，但希望有用啦...

補習老師係咩background先？

好似本身都幫人補習過幾年，講解得ok，不過有少少貴

好似就咁寫資料就可以⋯ 你去荷蘭邊度？

加油💪🏽

佢學生定咩 咩科 收幾多？

要居民先得？
我Amsterdam

佢好似大二，都係幫人補數學，不過佢話其他科都得，但淨係補到中四，$180/hr，以前嗰個淨係$140

應該唔係，玩幾多日？

180又唔算貴 試吓都好
晤得就thank Unext

番工啊
依加都唔知幾時有得再嚟

好啦，比個機會佢

加油啊 你都要俾心機 知冇！

知道啦我會努力啲，希望可以搞掂數學！

一定得 要對自己有信心 知識就係一切 有好嘅大學收 人生會好過好多

多謝你啊我諗我真係要開始認真啲，希望可以考到大學啦

我教你算la
利申 5** BEng(Civil)

數學可以嗎

可以 你tg谷 揾我問
依家有補開

一定要考到！

Free Share 堆exe 俾你 慢慢做

如果真係補要點比錢你呢

我都係問一兩題only

連登為你帶嚟商機

肯努力一定得
利申 retake 入u

PayMe

好！我要考大學！

叻仔

好啊，多謝你

我都想返香港

依家咁嘅環境真係邊度都唔好去留係屋企最好
飛機真係困獸鬥

加油啊 💪🏽

咁你叫醒我

大家好！

希望今年暑假可以返啦

廁郎妺

啱啊
雖然我唔想返工但係我好想去旅行

多謝你BB

大jerjer

一陣先

人哋瞓覺你先上水

早啊 12點幾仲好早

因為今日係充實嘅一天 少左上lihkg

押韻x1

好鬼凍

唔係...

Ok

我好易出汗，所以真係好難凍

你著幾多衫
但我真係好凍。。。要著有毛毛嘅嬲

一件T-shirt 加短褲，背脊出汗了，又成身臭汗味

我都想

沖涼！go

你又知我未沖涼嘅因間沖啦

我都係，好多汗

腳？
我一出汗就好大陣味，煩

頭身腳都係，腳仲多

哈哈 我2015 dse Eng 2322
2016 dse Eng 3333

Bro點解連坐喺度唔郁都會出汗啊

你由細到大都係咁？

係啊

汗腺發達？

是的，十分麻煩，連喺屋企都要用止汗劑

咁我唔會

禁好啊..呢排仲有冇跑步

有啊，同埋屋企做運動

用得多好似唔好
不如遲啲去睇下醫生

參考only

好健康我都同你一樣做多啲運動，今日訓咗好耐晏教

係咩

唔該晒你啊其實都有諗過切汗線嘅..

如果簡中西史可以問下我
中文教就唔敢連登應該絕大部分都勁過我
分享下經驗可以
當年撚到熟晒d dse玩法

係屋企就唔好用啦

ok

好啊多謝你我諗遲啲會揀西史

勁

咁好

好唔健康的

傾下點溝女得唔得

好啊，嘻嘻

有冇用過咩招數？

Part time?

唔會啊

我除咗食飯之外，就坐在了梳化冇郁過

唉冇呀⋯ 我好細膽唔敢溝女⋯ 又或者咁講，自信心不足啦

Um..... 平時有冇執下自己外表 姿整啲咁 人類都係膚淺嘅生物 睇外表先
跟住 就係睇你嘅行為舉止

又要食宵夜

是什麼

咖哩海鮮

Very yummy，很肚餓

食佢老母 增肥

你唔食啦？

岩岩食完 唔夠飽 依家食埋餅乾

係咩餅

EDO

這個很好吃的

OK架

計劃趕不及變化

這是什麼

深夜鳩up
有感而發

是什麼計畫

生意

要準備plan B

睇嚟呢個post 係啲中學生

出返去先

可惡，生氣了

諗緊 資源心機時間有限
好累

做老闆呢，其實好多時都係講運氣，同一個忠心嘅下屬，請相信我

春袋兄 中幾?

中三，不要嫌我細個啊，我思想比19歲還成熟

比連登摧殘哂

可能是，中一開始做CD-ROM，看了很多大人的故事

唆唆唆

喵喵喵

我都啱啱食完

食咗咩啊BB

媽整咗dumpling 好味

啱啱女朋友同我講要分手，點留佢好？

我美國三藩市福清幫第二把膠椅龍心438

發現自己接受唔到鐘意嘅人會同其他人拍拖嘅一日

只有時間才可以沖淡，對不起

點解會講分手？

好想喊，唔知呢一日嚟到我可以點面對。宜家我選擇逃避，選擇唔睇佢啲嘢，但同時我亦好掛住佢。

逃避佢啦，唔好再留戀，咁樣同自虐冇分別

做咩仲唔瞓？

因為慾火焚身

我都有試過同自己講其實我都唔係咁鐘意佢姐，唔去睇佢嘅嘢，但真係呃唔到、放唔低，成日都諗住佢。

成日係感情台見到清btw想講好耐，你個名改得好靚

嘻嘻嘻嘻

連避開佢，我會想佢察覺到、有反應，但其實從頭到尾都係得我自己一個matter、只有自己感動自己。

飲水

又係你

我好想你

幾好 現實生活我真係唔知可以同邊個講
所以有時會入post吹下水起碼你地會好好應我

你真係好奇怪

Hehe 多謝讚賞

黐孖筋3:00沖涼先

多謝你肯聽我講

小魔女do ra mi有無睇

當然

想飲酒

瞓先 早唞各位

早唞 瞓個好覺！

食完飯？飲啦！

咁咪去解決

Hehehehe

解決了

咁快手